Ik bloosde tot de oren, en probeerde te stamelen, excuus.
Ze keek me in eerste instantie in stille verwondering; maar eindelijk zei- "Hoe kwam je hier, mijnheer, mij vertellen?"
"Ik was hier toen kwam u; ik wil mijn voetbal en dat was in deze kast, en toen ik hoorde dat u eraan komt, heb ik mezelf hid, waarom weet ik niet."
gedurende enkele minuten zij leek te onderzoeken mij hebt geluisterd.
Zij zei vervolgens- "kunt u discreet?"
